青年涉連環打劫至少3名性工作者

(澳門電台消息) 司警拘捕 1名27歲本澳青年，他懷疑針對性工作者行劫，同日連續至少 3次犯案。

司警在星期二 (19日) 接獲1名20多歲的內地女子報案，稱透過手機聊天軟件認識 1名男子，在新口岸的酒店客房與對方性交易後，這名男子隨即用鎅刀要脅，搶走她 2部共值 8,000多元的手提電話。

司警調查後，相信當日大約 2小時內，另有 2名懷疑賣淫女子遇劫，但沒有報案，分別損失 2條頸鏈和 5,000元人民幣。

涉案青年昨日 (21日) 經關閘口岸入境時被截獲。有人聲稱因為欠債犯案，劫走的 2部手機已在內地變賣。 (黃偉昌 黃偉鴻)

識玩

另有 2名懷疑賣淫女子遇劫，但沒有報案

@NBxn

係咪玄學大師詹惟中

以為又係喬裝警

一日三次
hj2q*3

又食又拎 係仆街啲嘅

霸王雞

x吞!???

睇身型似雲吞

奔

雲吞叫埋雞

老納？

好似

澳門傳媒又偷圖